點解廁所要擺兩舊廁紙

淨係得一邊可以拎紙，如果怕我用曬一邊仲有另一邊，但又鎖咗個盒又封咗另一邊，所以點都只可以用一邊，咁放兩卷嘅意義係邊度

每次見到 兩卷都用得喎

好似有一個掣可以係用曬一卷嗰陣換

2 bin system

任嗌㗎喎

呢個廁所on9，其他廁所兩邊都可以用

一次過比你撕兩卷

因為屎忽有兩舊

Just decoration

另一邊係鎖住推唔開 ???

連住㗎，有冇用過塗改帶㗎

唯有係咁解釋

推唔開呀

成棟大廈啲廁紙盒都係咁

邊個掣？大佬快指點細佬以免未來無廁紙「吻」屎